# Proyecto Tienda Virtual ThreeDeals.com

## Integrantes

Anggie Wilani Curvelo
Claudia 
Cristian 
Jesus Adrian Perez Salcedo
Juan Esteban Cañon 

### Descripcion

En el proyecto ThreeDeals podras comprar productos que con grandes descuentos usando como medio de pago tarjetas Mastercard o Visa